{"Monthly": {"es": "Mensualmente", "de": "Monatlich"}, "response.unknownFont.headline": {}, "Terms of Service": {"es": "Condiciones del servicio", "de": "Nutzungsbedingungen"}, "CurrentlyNoSentInvitations": {"en": "You have currently not invited anyone to this subscription. Add invitations above.", "es": "No ha invitado a nadie a esta suscripci\u00f3n. Puede a\u00f1adir invitaciones m\u00e1s arriba.", "de": "Du hast aktuell keine Einladungen zu diesem Abonnement verschickt. F\u00fcge Einladungen oben hinzu."}, "last week": {"es": "el mes pasado", "de": "letzte Woche"}, "response.unknownTargetEmail": {"en": "The invited user doesn\u2019t have a valid Type.World user account.", "de": "Der eingeladene Nutzer hat kein g\u00fcltiges Type.World-Nutzerkonto."}, "Provided by": {"es": "Proporcionado por", "de": "Bereitgestellt von"}, "X weeks ago": {"en": "%number% weeks ago", "es": "hace %number% semanas", "de": "vor %number% Wochen"}, "response.notOnline": {"en": "Can\u2019t reach the server. Please check your internet connection.", "es": "No se puede comunicar con el servidor. Compruebe su conexi\u00f3n a Internet.", "de": "Kann den Server nicht erreichen. Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Internetverbindung."}, "Show in Finder": {"es": "Revelar en el Finder", "de": "Zeige im Finder"}, "SubscriptionRemovedLongText": {"en": "Removed %number% subscriptions after user account synchronization.", "es": "Se quitaron %number% suscripciones tras sincronizar con la cuenta", "de": "%number% Abonnements nach Nutzerkonto-Synchronisation entfernt"}, "Reloading Subscription": {"es": "Actualizando suscripci\u00f3n", "de": "Aktualisiere Abonnement"}, "PleaseCreateUserAccountExplanation": {"en": "Please create a user account in the app preferences.", "es": "Cree una cuenta de usuario en las preferencias de la aplicaci\u00f3n.", "de": "Bitte erstellen Sie ein Benutzerkonto in den App-Einstellungen."}, "Verified Email Address": {"es": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico verificada", "de": "Best\u00e4tigte E-Mail-Adresse"}, "Check for App Updates": {"es": "Buscar actualizaciones de aplicaci\u00f3n", "de": "Nach App-Aktualisierungen suchen"}, "My Subscriptions": {"es": "Mis suscripciones", "de": "Meine Abonnements"}, "Remove X": {"en": "Remove %name%", "es": "Quitar %name%", "de": "%name% entfernen"}, "GitHubRequestLimitExplanation": {"en": "Other than accessing private repositories, GitHub allows 5000 requests per hour for authenticated users, as opposed to only 60/h for unauthenticated requests.", "es": "Aparte del acceso a repositorios privados, GitHub brinda 5000 solicitudes por hora a usuarios autenticados, frente a solo 60 para solicitudes no autenticadas.", "de": "Abgesehen vom Zutritt in private Respositories erlaubt GitHub 5000 Anfragen pro Stunde f\u00fcr authorisierte Nutzer, jedoch nur 60 pro Stunde f\u00fcr unauthorisierte Anfragen."}, "User Account": {"es": "Cuenta", "de": "Nutzerkonto"}, "RevokeInvitationExplanationDialog": {"en": "Are you sure?\nAll subsequent invitations that the user has sent out to even other users will be revoked as well.", "es": "\u00bfLo confirma?\nSe revocar\u00e1n tambi\u00e9n todas las invitaciones subsecuentes que el usuario haya enviado a otros.", "de": "Bist Du sicher?\nAlle nachfolgenden Einladungen, die der Nutzer/die Nutzerin an andere Nutzer/innen verschickt haben k\u00f6nnte, werden ebenfalls widerrufen."}, "Little Snitch Connection Purpose Description": {"en": "The app is deeply integrated with its complementary web service at https://type.world as well as various services provided by Google at https://googleapis.com", "es": "La aplicaci\u00f3n est\u00e1 bien integrada en su servicio web complementario, alojado en https://type.world", "de": "Die App ist eng mit dem dazugeh\u00f6rigen Web-Dienst auf https://type.world integriert, sowie mit verschiedenen Diensten auf https://googleapis.com"}, "response.validTypeWorldUserAccountRequired": {"en": "This service requires a Type.World user account.\nPlease create your account in the app preferences.", "es": "Este servicio precisa de una cuenta de Type.World.\nCree su cuenta en https://type.world y con\u00e9ctela con la aplicaci\u00f3n en la secci\u00f3n Cuenta.", "de": "Dieser Dienst ben\u00f6tigt ein Type.World-Nutzerkonto.\nBitte erstelle Dir ein Nutzerkonto in den App-Einstellungen."}, "Installed": {"es": "Instalado", "de": "Installiert"}, "month before last month": {"es": "el pen\u00faltimo mes", "de": "vorletzter Monat"}, "Account Last Synchronized": {"es": "\u00daltima sincronizaci\u00f3n con cuenta", "de": "Nutzerkonto zuletzt synchronisiert"}, "Receive Developer App Versions": {"en": "Receive developer versions (Don\u2019t use this unless you know what you are doing. The integrity of your user data cannot be guaranteed)", "es": "Reciba versiones para desarrolladores (no use esto a menos que sepa lo que est\u00e1 haciendo. No se puede garantizar la integridad de sus datos de usuario)", "de": "Entwicklerversionen erhalten (Verwende diese Option nur, wenn Du wei\u00dft, was Du tust. Die Integrit\u00e4t deiner Benutzerdaten kann nicht garantiert werden.)"}, "1 hour ago": {"es": "hace 1 hora", "de": "vor 1 Stunde"}, "Tooltip_ProUser": {"en": "You\u2019re a Pro user. Click to manage billing on type.world/account", "es": "Eres un usuario Pro. Haga clic para administrar la facturaci\u00f3n en type.world/account", "de": "Du bist ein Profi-Nutzer. Klicke hier, um deine Abrechnung unter type.world/account zu verwalten"}, "AcceptPrivacyPolicyExplanation": {"en": "The publisher is collecting data as per the following Privacy Policy.", "es": "El fabricante recaba datos como se estipula en la normativa de privacidad que sigue.", "de": "Der Schriftverlag erhebt Daten per der hierunter angef\u00fchrten Datenschutzerkl\u00e4rung."}, "RevealUserIdentityRequest": {"en": "The publisher asks you to reveal your identity (name and email address) to them when using fonts of this subscription. Would you like to activate this option for this subscription only?\n(Can be changed in the subscription preferences.)", "es": "El fabricante solicita que le revele su identidad (nombre y correo electr\u00f3nico) para utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n. \u00bfQuiere activar esta opci\u00f3n \u00fanicamente para esta suscripci\u00f3n?\n(Podr\u00e1 cambiarlo en las preferencias de la suscripci\u00f3n.)", "de": "Der Schriftenverlag w\u00fcnscht sich die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t (Name und E-Mail-Adresse) beim Installieren von Schriften. M\u00f6chtest Du das f\u00fcr dieses Abonnement aktivieren?\n(Kann in den Abonnement-Einstellungen ge\u00e4ndert werden.)"}, "Subscription URL": {"es": "URL de suscripci\u00f3n", "de": "Abonnement-URL"}, "response.accessTokenExpired.headline": {}, "response.simulateCentralServerErrorInResponse": {}, "response.userUnknown.headline": {}, "Okay": {"es": "Aceptar"}, "response.userAccountForAccessTokenRequired.headline": {"en": "User Account Required"}, "Reveal Identity": {"es": "Transmitir identidad", "de": "Identit\u00e4t \u00fcbermitteln"}, "Show Icon in Menu Bar.Windows": {"en": "Show Icon in Menu Bar", "es": "Mostrar icono en la barra de men\u00fas", "de": "Symbol in der Task-Leiste anzeigen"}, "Invite User": {"es": "Invitar a usuario", "de": "Nutzer einladen"}, "Pro User Account": {"es": "Cuenta de usuario Pro", "de": "Profi-Nutzerkonto"}, "response.termsOfServiceNotAccepted": {"en": "Using fonts of this subscription requires your agreement to publisher\u2019s Terms of Service.", "es": "Utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n exige la aceptaci\u00f3n de las condiciones de servicio del fabricante.", "de": "Die Nutzung der Schriften aus diesem Abonnement ben\u00f6tigt die Zustimmung zu den Nutzungsbedingungen des Verlags."}, "Repeat Password": {"es": "Repite la contrase\u00f1a", "de": "Passwort wiederholen"}, "License": {"es": "Licencia", "de": "Lizenz"}, "Reactivate App": {"es": "Reactivar aplicaci\u00f3n", "de": "App reaktivieren"}, "Anonymous App ID": {"es": "Id. de aplicaci\u00f3n an\u00f3nimo", "de": "Anonyme App-ID"}, "response.unknownInstallation": {"en": "This font installation is unknown.", "es": "Se desconoce esta instalaci\u00f3n de tipos de letra.", "de": "Diese Schrifteninstallation ist unbekannt."}, "IconInMenuBarExplanation": {"en": "Activate this option to receive notifications about font updates even when the Type.World app is not running.", "es": "Active esta opci\u00f3n para recibir notificaciones de tipos de letra nuevos incluso si no est\u00e1 ejecutando Type.World.", "de": "Aktiviere diese Option, um Benachrichtigungen \u00fcber Schriften-Aktualisierungen zu erhalten, selbst wenn die Type.World-App nicht l\u00e4uft."}, "week before last week": {"es": "la semana antepasada", "de": "vorletzte Woche"}, "InstallMenubarIconQuestion": {"en": "Would you like to install the menu bar icon, a process that runs in the background and keeps checking on your font subscriptions?\n\nThis is recommended. You can always change this back in the preferences.", "es": "\u00bfQuiere instalar el icono de la barra de men\u00fas, proceso que se ejecuta en segundo plano y revisa peri\u00f3dicamente sus suscripciones?\n\nRecomendamos hacerlo. Siempre podr\u00e1 cambiar de parecer en las preferencias.", "de": "M\u00f6chtest Du das Men\u00fcleistensymbol aktivieren, das im Hintergrund laufen und Dich \u00fcber verf\u00fcgbare Schrift-Aktualisierungen informieren wird?\n\nDas ist empfohlen. Du kannst das jederzeit in den Einstellungen wieder \u00e4ndern."}, "Update Subscription": {"es": "Actualizar suscripci\u00f3n", "de": "Abonnement aktualisieren"}, "WelcomeMessage": {"en": "Welcome to Type.World,\nthe one-click font installer.", "es": "Le damos la bienvenida a Type.World,\nel instalador de tipos de un solo clic.", "de": "Willkommen zu Type.World,\ndem Ein-Klick-Schriften-Installierer."}, "last month": {"es": "el mes pasado", "de": "letzten Monat"}, "JohnDoeEmailAddresses": {"en": "john.doe@gmail.com, mary.jane@gmail.com", "es": "juan.perez@correo.com, agueda.vera@correo.com", "de": "erika.mustermann@web.de, max.mustermann@web.de"}, "Paste": {"es": "Pegar", "de": "Einf\u00fcgen"}, "response.insufficientPermission": {"en": "You don\u2019t have sufficient permissions to access this subscription.", "es": "No tiene privilegios suficientes para acceder a esta suscripci\u00f3n.", "de": "Du bist nicht berechtigt, auf dieses Abonnement zu zuzugreifen."}, "Typeface/s": {"es": "Familias tipogr\u00e1ficas", "de": "Schriftfamilie(n)"}, "Minutely": {"de": "Min\u00fctlich"}, "Close Window": {"es": "Cerrar ventana", "de": "Fenster schlie\u00dfen"}, "FormatTimeString": {"en": "//I://M//p", "de": "//H.//M Uhr"}, "UpdateAppTooltip": {"en": "An update is available for this app. Click to install it.", "es": "Hay una actualizaci\u00f3n disponible para esta aplicaci\u00f3n. Haga clic para instalarlo.", "de": "F\u00fcr diese App ist ein Update verf\u00fcgbar. Klicke hier, um es zu installieren."}, "Linked Apps": {"es": "Aplicaciones vinculadas", "de": "Verkn\u00fcpfte Apps"}, "Type.World User Account": {"es": "Cuenta de Type.World", "de": "Type.World-Nutzerkonto"}, "Your email address is": {"es": "Tu direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico es", "de": "Deine E-Mail-Adresse ist"}, "response.invalidSource.headline": {"en": "Invalid Source", "de": "Ung\u00fcltige Quelle"}, "Tooltip-AtomAddSubscriptionButton": {"en": "Click to add font subscriptions manually and explore participating publishers.", "es": "Haga clic para agregar suscripciones de fuentes manualmente y explorar los editores participantes.", "de": "Klicke hier, um Schriftabonnements manuell hinzuzuf\u00fcgen und die teilnehmenden Herausgeber zu erkunden."}, "Read X": {"en": "Read %content%", "es": "Leer %content%", "de": "%content% lesen"}, "johndoe@gmail.com": {"es": "juan.perez@correo.com", "de": "max.mustermann@web.de"}, "AccountAlreadyLinkedExplanation": {"en": "This app is already linked with a user account.\nPlease unlink it first from the preferences, then repeat linking it to the new account.", "es": "Esta aplicaci\u00f3n ya est\u00e1 conectada con una cuenta.\nDescon\u00e9ctela primero en Preferencias e intente conectarla de nuevo con la cuenta nueva.", "de": "Diese App ist bereits mit einem Nutzerkonto verkn\u00fcpft.\nBitte l\u00f6se die Verkn\u00fcpfung zun\u00e4chst in den Einstellungen, und wiederhole dann die Verkn\u00fcpfung."}, "Add Subscription": {"es": "A\u00f1adir suscripci\u00f3n", "de": "Abonnement hinzuf\u00fcgen"}, "response.loginRequired.headline": {"en": "Login Required", "de": "Einloggen erforderlich"}, "Click to open Type.World app": {"es": "Pulse aqu\u00ed para abrir la aplicaci\u00f3n Type.World", "de": "Hier klicken, um Type.World-App zu \u00f6ffnen"}, "response.sourceAndTargetIdentical": {"en": "The source and target user accounts are identical.", "de": "Die Quell- und Ziel-Nutzerkonten sind identisch."}, "response.simulateCentralServerErrorInResponse.headline": {}, "Images": {"es": "Imagenes", "de": "Bilder"}, "response.accessExpired.headline": {}, "Invitations": {"es": "Invitaciones", "de": "Einladungen"}, "or": {"es": "o", "de": "oder"}, "NoUserAccountLinked": {"en": "No user account linked.", "es": "No se conect\u00f3 ninguna cuenta.", "de": "Kein Nutzerkonto verkn\u00fcpft."}, "response.duplicateInstallation": {"en": "This font is already installed on this computer.", "es": "Este tipo de letra ya se ha instalado en este equipo.", "de": "Diese Schrift ist bereits auf diesem Computer installiert."}, "NormalUserAccountExplanation": {"en": "Become a <b>Pro</b> and enjoy professional features such as inviting other users to share font subscriptions and syncing your app to another computer. And supporting Type.World. <a class='visitUserAccount'>Click here to learn more & activate</a>.", "es": "Convi\u00e9rtete en un <b>Pro</b> y disfruta de funciones profesionales como invitar a otros usuarios a compartir suscripciones a fuentes y sincronizar tu aplicaci\u00f3n con otra computadora. Y apoyando Type.World. <a class='visitUserAccount'>Haga clic aqu\u00ed para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y activar</a>.", "de": "Werde ein <b>Profi</b>-Nutzer und genie\u00dfe professionelle Funktionen wie das Einladen anderer Benutzer zum Teilen von Schriftabonnements und das Synchronisieren deiner App mit einem anderen Computer. Und Unterst\u00fctzung von Type.World. <a class='visitUserAccount'>Klicke hier, um mehr zu erfahren und zu aktivieren</a>."}, "%x% out of %y%": {"es": "%x% de %y%", "de": "%x% von %y%"}, "PasswordsDontMatch": {"en": "The two passwords don\u2019t match.", "es": "Las dos contrase\u00f1as no coinciden.", "de": "Die Passw\u00f6rter stimmen nicht \u00fcberein."}, "Open in Type.World App": {"es": "Abrir en aplicaci\u00f3n Type.World", "de": "In Type.World-App \u00f6ffnen"}, "Log In To Existing Account": {"es": "Iniciar sesi\u00f3n en una cuenta existente", "de": "In bestehendes Nutzerkonto einloggen"}, "Preferences": {"es": "Preferencias", "de": "Einstellungen"}, "Revoked": {"es": "Revocado", "de": "Widerrufen"}, "AboutText": {"en": "Type.World is a not-for-profit project currently developed by type designer and multi media artist <a href='https://yanone.de'>Yanone</a>. Github-based subscriptions are being designed by <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a>. The title illustration is by <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nAll code is open source, and is therefore open for discussion and contributions.\nA discussion about the project can be found on <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nThe code is hosted on <a href='http://github.com/typeWorld'>Github</a>.\n\nPlease visit the project on <a href='https://type.world'>type.world</a> and make sure to follow <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> on Twitter for the latest developments.\n\nThis project needs your financial contribution. Please pledge your support on our <a href='http://patreon.com/typeWorld'>Patreon page</a>. Thank you.", "es": "Type.World es un proyecto sin fines de lucro desarrollado en estos momentos por el dise\u00f1ador de tipos y artista de medios audiovisuales <a href='https://yanone.de'>Yanone</a>. Las suscripciones basadas en GitHub las dise\u00f1a <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a>. La ilustraci\u00f3n de t\u00edtulo es de <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nTodo el c\u00f3digo es abierto y, por consiguiente, se presta a debate y contribuciones.\nHallar\u00e1 una discusi\u00f3n sobre el proyecto en <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nEl c\u00f3digo se hospeda en <a href='http://github.com/typeWorld'>GitHub</a>.\n\nVisite el sitio del proyecto en <a href='https://type.world'>type.world</a> y no se olvide de seguir a <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> en Twitter para enterarse de las novedades.\n\nEl proyecto necesita de su colaboraci\u00f3n econ\u00f3mica. Done mediante <a href='http://patreon.com/typeWorld'>nuestra p\u00e1gina de Patreon</a>. Gracias.", "de": "Type.World ist ein gemeinn\u00fcziges Projekt, das momentan vom Schriftgestalter und Multimediak\u00fcnstler <a href='https://yanone.de'>Yanone</a> entwickelt wird. Die Github-basierten Abonnements werden von <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a> entwickelt.  Die Titelillustration is von <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nAller Code ist quelloffen und damit offen f\u00fcr Diskussion und Vorschl\u00e4ge.\nEine Diskussion findet sich auf <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nDer Code wird auf <a href='http://github.com/typeWorld'>Github</a> gehostet.\n\nBitte besuche das Projekt auf <a href='https://type.world'>type.world</a> und vergiss nicht, <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> auf Twitter f\u00fcr die neusten Nachrichten zu folgen.\n\nDieses Projekt ben\u00f6tigt deine finanzielle Unterst\u00fctzung. Bitte unterst\u00fctze uns mit einer monatlichen Spende auf unserer <a href='http://patreon.com/typeWorld'>Patreon-Seite</a>. Vielen Dank."}, "XFontUpdatesAvailable": {"en": "%numberOfFonts% font update(s) available", "es": "%numberOfFonts% actualizaciones de tipos de letra disponibles", "de": "%numberOfFonts% Schriften-Aktualisierung(en) verf\u00fcgbar"}, "response.passwordInvalid": {"en": "Your password is invalid.", "es": "Tu contrase\u00f1a es inv\u00e1lida.", "de": "Dein Passwort ist ung\u00fcltig."}, "Icon in Menu Bar.Windows": {"en": "Icon in Task Bar", "es": "Icono en la barra de tareas", "de": "Symbol in der Task-Leiste"}, "About": {"es": "Acerca de", "de": "\u00dcber"}, "IsInvitationExplanation": {"en": "This subscription is an invitation", "es": "Esta suscripci\u00f3n es una invitaci\u00f3n", "de": "Dieses Abonnement ist eine Einladung"}, "Decline Invitation": {"es": "Rechazar invitaci\u00f3n", "de": "Einladung ablehnen"}, "Cancel": {"es": "Cancelar", "de": "Abbrechen"}, "response.accessTokenExpired": {"en": "The single-use access token is expired. Please go back to the publisher\u2019s web site and click on the subscription button once more.", "es": "Ha vencido la ficha de acceso de un solo uso. Vuelva al sitio del fabricante y pulse una vez m\u00e1s en el bot\u00f3n de suscripci\u00f3n.", "de": "Das Einweg-Zugriffs-K\u00fcrzel dieses Abonnements ist abgelaufen. Bitte gehe zur\u00fcck zur Webseite des Schriftenverlags und klicke erneut auf den Abonnement-Knopf."}, "Revoke": {"es": "Revocar", "de": "Widerrufen"}, "day before yesterday": {"en": "2 days ago", "es": "anteayer", "de": "vorgestern"}, "response.revealedUserIdentityRequired": {"en": "The publisher requires you to reveal your identity (name and email address) to them when installing fonts of this subscription.\nPlease make sure that you are logged into the app with your user account and the identity revelation is activated in the subscription preferences.", "es": "El fabricante solicita que le revele su identidad (nombre y correo electr\u00f3nico) para utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n\nAct\u00edvelo de antemano en las preferencias de la suscripci\u00f3n.", "de": "Der Schriftenverlag verlangt die die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t (Name und E-Mail-Adresse) beim Installieren von Schriften.\nBitte versichere Dich, dass Du in der App eingeloggt bist und die Identit\u00e4ts\u00fcbermittlung in den Abonnements-Einstellungen aktiviert ist."}, "Install": {"es": "Instalar", "de": "Installieren"}, "UpdateIntervalExplanation": {"en": "Type.World checks all your subscriptions for available font updates", "es": "Type.World revisa todas sus suscripciones en busca de actualizaciones de los tipos de letra.", "de": "Type.World sucht in all deinen Abonnements nach verf\u00fcgbaren Aktualisierungen von Schriften"}, "Show Icon in Menu Bar.Mac": {"en": "Show Icon in Task Bar", "es": "Mostrar icono en la barra de tareas", "de": "Symbol in der Men\u00fcleiste anzeigen"}, "UnlinkUserAccountExplanation": {"en": "When you unlink your Type.World user account from this app, all protected fonts in all your subscriptions will be uninstalled. However, free fonts will remain installed.", "es": "Cuando desconecte su cuenta de Type.World de esta aplicaci\u00f3n, se desinstalar\u00e1n todos los tipos de letra protegidos provenientes de todas las suscripciones. Sin embargo, los tipos gratuitos permanecer\u00e1n instalados.", "de": "Wenn Du die Verkn\u00fcpfung deines Type.World-Nutzerkontos mit dieser App aufhebst, werden alle gesch\u00fctzten Schriften all deiner Abonnements deinstalliert. Kostenlose Schriften bleiben aber installiert."}, "Resend verification email": {"es": "Reenviar correo electr\u00f3nico de verificaci\u00f3n", "de": "Best\u00e4tigungs-E-Mail erneut senden"}, "Accepted Invitations": {"es": "Invitaciones aceptadas", "de": "Angenommene Einladungen"}, "Remove All": {"es": "Quitar todo", "de": "Alle entfernen"}, "Are you sure": {"en": "Are you sure?", "es": "\u00bfLo confirma?", "de": "Bist Du sicher?"}, "Username": {"es": "Nombre de usuario", "de": "Nutzername"}, "1 minute ago": {"es": "hace 1 minuto", "de": "vor 1 Minute"}, "response.appInstanceRevoked": {}, "RevealIdentityExplanation": {"en": "Reveal your <b>name</b> and <b>email address</b> to the publisher when installing fonts.\nBecause user data is transmitted anonymously by default (no names or email addresses are sent), this setting enables the publisher to identify which user has installed which version of the fonts.\n(Only valid for new font installations or updates after change of this setting.)\n</p><p>\n<b>Note:</b> This should only be necessary for small trusted work group environments where the publisher may want to get in touch with you about issues regarding the use of the fonts.", "es": "Revelar su <b>nombre</b> y <b>direcci\u00f3n electr\u00f3nica</b> al fabricante al instalar tipos de letra.\nDado que de manera predeterminada se transmiten datos de usuario an\u00f3nimamente, esta opci\u00f3n permite al fabricante saber qu\u00e9 usuarios han instalado una versi\u00f3n concreta de los tipos de letra.\n(Surte efecto solo para instalaciones o actualizaciones posteriores a la activaci\u00f3n de esta opci\u00f3n.)\n</p><p>\n<b>Nota:</b> esto solo deber\u00eda hacer falta en entornos de trabajo peque\u00f1os y de confianza, en los que el fabricante podr\u00eda querer contactar con usted sobre asuntos relativos al uso de los tipos de letra.", "de": "\u00dcbermittle beim Installieren von Schriften deinen <b>Namen</b> und <b>E-Mail-Adresse</b> an den Verlag.\nDa Nutzerdaten standardm\u00e4\u00dfig nur anonymisiert \u00fcbertragen werden (ohne Namen und E-Mail-Adressen), erm\u00f6glicht diese Einstellung dem Verlag, zu identifizieren, welcher Nutzer welche Schrift-Version installiert hat.\n(Gilt nur f\u00fcr neue Schriften-Installationen oder Updates ab \u00c4ndern dieser Einstellung.)\n</p><p>\n<b>Hinweis:</b> Dies sollte nur in kleinen, vertrauensw\u00fcrdigen Arbeitsgruppen n\u00f6tig sein, wo der Verlag mit Dir betreffs der Arbeit mit den Schriften in Kontakt treten wollen k\u00f6nnte."}, "X hours ago": {"en": "%number% hours ago", "es": "hace %number% horas", "de": "vor %number% Stunden"}, "response.serverNotReachable": {}, "Versions": {"es": "Versiones", "de": "Versionen"}, "Revoke App": {"es": "Revocar aplicaci\u00f3n", "de": "App widerrufen"}, "Version History": {"es": "Hist\u00f3rico de versiones", "de": "Versionsverlauf"}, "Check for font updates now": {"es": "Buscar actualizaciones de tipos de letra ahora", "de": "Jetzt nach Schriften-Aktualisierungen suchen"}, "ResetDialogsButton": {"en": "Reset all seen dialogs", "es": "Restablecer todos los di\u00e1logos vistos", "de": "Alle gesehenen Dialoge zur\u00fccksetzen"}, "Undefined": {"es": "Sin definir", "de": "Undefiniert"}, "Yes": {"es": "S\u00ed", "de": "Ja"}, "Publisher Preferences": {"es": "Preferencias de fabricante", "de": "Verlags-Einstellungen"}, "SubscriptionAddedLongText": {"en": "Added %number% subscriptions after user account synchronization.", "es": "Se a\u00f1adieron %number% suscripciones tras sincronizar con la cuenta", "de": "%number% Abonnements nach Nutzerkonto-Synchronisation hinzugef\u00fcgt"}, "Undo": {"es": "Deshacer", "de": "R\u00fcckg\u00e4ngig"}, "Accepted": {"es": "Aceptado", "de": "Angenommen"}, "X days ago": {"en": "%number% days ago", "es": "hace %number% d\u00edas", "de": "vor %number% Tagen"}, "response.seatAllowanceReached": {"en": "The seat allowance for this font under this license has been reached. Please either uninstall this font on other computers, or increase the seat allowance with the publisher.", "es": "Ha alcanzado el l\u00edmite de puestos estipulado en la licencia del tipo de letra. Desinstale el tipo de letra de otros equipos o acuerde aumentar el l\u00edmite con el fabricante.", "de": "Die Anzahl der erlaubten Installationen f\u00fcr diese Schrift sind ersch\u00f6pft. Bitte deinstalliere diese Schrift entweder auf anderen Computern, oder erh\u00f6he die Anzahl der erlaubten Installationen beim Schriftenverlag."}, "Accept Invitation": {"es": "Aceptar invitaci\u00f3n", "de": "Einladung annehmen"}, "Daily": {"es": "Diariamente", "de": "T\u00e4glich"}, "JustLinkedUserAccount": {"en": "Your user account has been linked with the app.\nYou can unlink the account later in the app preferences.", "es": "Su cuenta se ha conectado con la aplicaci\u00f3n.\nPuede desconectarla posteriormente en Preferencias.", "de": "Dein Nutzerkonto wurde mit der App verkn\u00fcpft. \nDu kannst die Verkn\u00fcpfung in den App-Einstellungen wieder aufheben."}, "FormatDateString": {"en": "//d //b //Y", "de": "//d.//m.//Y"}, "Update App": {"es": "Actualizaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n", "de": "App aktualisieren"}, "Last Check": {"es": "\u00daltima revisi\u00f3n", "de": "Letzte Pr\u00fcfung"}, "App Updates": {"es": "Actualizaciones de la aplicaci\u00f3n", "de": "App-Aktualisierungen"}, "Upgrade License": {"es": "Actualizar licencia", "de": "Lizenz erweitern"}, "response.unknownFont": {"en": "This font is unknown.", "es": "Se desconoce este tipo de letra.", "de": "Diese Schrift ist unbekannt."}, "you": {"en": "you", "es": "t\u00fa", "de": "Du"}, "Upload Subscriptions As Is": {}, "Font": {"en": "Font", "es": "Tipo", "de": "Schrift"}, "AcceptTermsOfServiceExplanation": {"en": "Using fonts of this subscription requires your agreement to the following Terms of Service.", "es": "El uso de los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n exige que acepte estas condiciones de servicio.", "de": "Die Nutzung der Schriften aus diesem Abonnement ben\u00f6tigt die Zustimmung zu den folgenden Nutzungsbedingungen."}, "response.serverNotReachable.headline": {}, "Families/s": {"de": "Familie(n)"}, "UpdateInfinitive": {"en": "Update", "es": "Actualizar", "de": "Aktualisieren"}, "response.validTypeWorldUserAccountRequired.headline": {"en": "Type.World User Account Required", "es": "Se necesita una cuenta de Type.World", "de": "Type.World-Nutzerkonto erforderlich"}, "Log In": {"es": "Iniciar sesi\u00f3n", "de": "Einloggen"}, "Loading Subscription": {"es": "Cargando suscripci\u00f3n", "de": "Lade Abonnement"}, "response.loginRequired": {"en": "Your access to this repository has expired. To renew it, you need to authenticate yourself another time on the publisher\u2019s website.\n\nYou will be taken to this website now.", "de": "Ihr Zugriff auf dieses Abonnement ist abgelaufen. Um es zu erneuern, m\u00fcssen Sie sich ein weiteres Mal auf der Webseite des Schriftenverlags authentifizieren. \n\nSie werden jetzt auf diese Webseite weitergeleitet."}, "Foundry": {"en": "Foundry", "es": "Fundici\u00f3n", "de": "Schriftenverlag"}, "Publishers": {"es": "Fabricantes", "de": "Verlage"}, "response.unknownTargetEmail.headline": {"en": "Unknown Target Email Address", "de": "Unbekannte Ziel-E-Mail-Adresse"}, "Help": {"es": "Ayuda", "de": "Hilfe"}, "response.accessExpired": {}, "for": {"es": "por", "de": "f\u00fcr"}, "X months ago": {"en": "%number% months ago", "es": "hace %number% meses", "de": "vor %number% Monaten"}, "Foundries": {"en": "Foundries", "es": "Fundiciones", "de": "Schriftenverlage"}, "response.notOnline.headline": {"en": "Not Online", "es": "No hay conexi\u00f3n", "de": "Kein Internetzugang"}, "Exit": {"es": "Salir", "de": "Beenden"}, "RequiredFieldEmpty": {}, "Download Type.World App": {"de": "Type.World-App herunterladen"}, "Name": {"es": "Nombre", "de": "Name"}, "Install Version": {"es": "Instalar versi\u00f3n", "de": "Installiere Version"}, "Last active": {"es": "\u00daltimo Activo", "de": "Zuletzt aktiv"}, "Remove and Quit": {"es": "Quitar y salir", "de": "Entfernen und beenden"}, "Log Out": {"es": "Cerrar sesi\u00f3n", "de": "Ausloggen"}, "response.invalidSource": {"en": "The source user could not be identified or doesn\u2019t hold this subscription.", "de": "Der Ursprungs-Nutzer konnte nicht identifiziert werden oder ist nicht im Besitz dieses Abonnements."}, "your": {"en": "your", "es": "tu", "de": "Dein"}, "Fonts": {"en": "Fonts", "es": "Tipos", "de": "Schriften"}, "response.passwordInvalid.headline": {"en": "Invalid Password", "es": "Contrase\u00f1a invalida", "de": "Ung\u00fcltiges Passwort"}, "Create Account": {"es": "Crear una cuenta", "de": "Nutzerkonto er\u00f6ffnen"}, "X years ago": {"en": "%number% years ago", "es": "hace %number% a\u00f1os", "de": "vor %number% Jahren"}, "YourIdentityWillBeRevealedTooltip": {"en": "Your identity will be revealed to the publisher when installing fonts.", "es": "Su identidad se revelar\u00e1 al fabricante al instalar los tipos de letra.", "de": "Deine Identit\u00e4t wird beim Installieren von Schriften an den Verlag \u00fcbermittelt."}, "Remove": {"es": "Quitar", "de": "Entfernen"}, "Add": {"es": "A\u00f1adir", "de": "Hinzuf\u00fcgen"}, "X minutes ago": {"en": "%number% minutes ago", "es": "hace %number% minutos", "de": "vor %number% Minuten"}, "Revoke Invitation": {"es": "Revocar invitaci\u00f3n", "de": "Einladung widerrufen"}, "response.unknownInstallation.headline": {}, "response.clientVersionInvalid": {}, "Published": {"es": "Publicado", "de": "Ver\u00f6ffentlicht"}, "Update Interval": {"es": "Intervalo de actualizaci\u00f3n", "de": "Aktualisierungs-Intervall"}, "Reload": {"es": "Actualizar", "de": "Aktualisieren"}, "Unlink User Account": {"es": "Desconectar cuenta", "de": "Nutzerkonto-Verkn\u00fcpfung aufheben"}, "verified": {"es": "verificado", "de": "best\u00e4tigt"}, "Edit": {"es": "Editar", "de": "Bearbeiten"}, "Developer": {"de": "Entwickler"}, "Install All": {"es": "Instalar todo", "de": "Alle installieren"}, "Use Authentication": {"es": "Utilizar autenticaci\u00f3n", "de": "Nutzer authentifizieren"}, "Publisher": {"es": "Fabricante", "de": "Verlag"}, "response.appInstanceRevoked.headline": {}, "Reveal Your Identity For This Subscription": {"es": "Revelar su identidad para esta suscripci\u00f3n", "de": "Deine Identit\u00e4t f\u00fcr dieses Abonnement \u00fcbermitteln"}, "Add Publisher": {"es": "A\u00f1adir fabricante", "de": "Verlag hinzuf\u00fcgen"}, "Select All": {"es": "Seleccionar todo", "de": "Alles ausw\u00e4hlen"}, "response.termsOfServiceNotAccepted.headline": {"en": "Terms of Service not accepted", "es": "No se aceptaron las condiciones de uso", "de": "Nutzungsbedingungen nicht akzeptiert"}, "Information": {"es": "Informaci\u00f3n"}, "Reactivate": {"es": "Reactivar", "de": "Reaktivieren"}, "Version": {"es": "Versi\u00f3n"}, "Reloading Publisher": {"es": "Actualizando fabricante", "de": "Aktualisiere Verlag"}, "Reset Dialogs": {"es": "Restablecer di\u00e1logos", "de": "Dialoge zur\u00fccksetzen"}, "just now": {"es": "ahora mismo", "de": "gerade eben"}, "ShowMenuBarIcon": {"en": "Show Menu Bar Icon", "es": "Mostrar icono de barra de men\u00fas", "de": "Zeige Men\u00fcleistensymbol"}, "Update All Fonts": {"es": "Actualizar todos los tipos de letra", "de": "Alle Schriften aktualisieren"}, "Subscriptions added": {"es": "Suscripciones a\u00f1adidas", "de": "Abonnements hinzugef\u00fcgt"}, "Remove Invitation": {"es": "Quitar invitaci\u00f3n", "de": "Einladung entfernen"}, "Invite Users": {"es": "Invitar usuarios", "de": "Nutzer einladen"}, "response.noFontsAvailable": {"en": "No font are available for installation.", "es": "No hay ning\u00fan tipo de letra disponible para instalar.", "de": "Es sind keine Schriften zur Installation verf\u00fcgbar."}, "response.insufficientPermission.headline": {"en": "Insufficient Permission", "es": "Permisos insuficientes", "de": "Unzureichende Berechtigung"}, "Font/s": {"es": "Tipos de letra", "de": "Schrift(en)"}, "Hourly": {"es": "Cada hora", "de": "St\u00fcndlich"}, "File": {"es": "Archivo", "de": "Datei"}, "I Forgot My Password": {"es": "Olvid\u00e9 mi contrase\u00f1a", "de": "Ich habe mein Passwort vergessen"}, "Linked User Account": {"es": "Cuenta conectada", "de": "Verkn\u00fcpftes Nutzerkonto"}, "VerifyEmailAfterUserAccountCreation": {"en": "Please check your inbox for the verification email and follow the link in it.", "es": "Por favor revise su bandeja de entrada para ver el correo electr\u00f3nico de verificaci\u00f3n y siga el enlace que contiene.", "de": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deinen Posteingang auf die Best\u00e4tigungs-E-Mail und folge dem Link darin."}, "Little Snitch Connection Deny Consequences": {"en": "If you deny this connection, various key functionalities of the app will be impaired, such as the download and installation of fonts, user account synchronization, and software self-updates.", "es": "Si rechaza esta conexi\u00f3n se ver\u00e1n perjudicadas varias funcionalidades, tales como la descarga e instalaci\u00f3n de tipos de letra, la sincronizaci\u00f3n con la cuenta y las autoactualizaciones del programa.", "de": "Wenn Du diese Verbindung verbietest, werden verschiedene wichtige Funktionalit\u00e4ten der App behindert sein, so z.B. Herunterladen und Installieren von Schriften, das Synchronisieren deiner Nutzerkonten, oder die Software-Selbst-Aktualisierung."}, "Tooltip_NormalUser": {"en": "Become a Pro user. Click to read about it on type.world/account", "es": "Convi\u00e9rtete en un usuario Pro. Haga clic para leer sobre esto en type.world/account", "de": "Werde Profi-Nutzer. Klicke hier, um auf type.world/account mehr dar\u00fcber zu erfahren"}, "Privacy Policy": {"es": "Normativa de privacidad", "de": "Datenschutzerkl\u00e4rung"}, "John Doe": {"es": "Juan Perez", "de": "Max Mustermann"}, "ManuallyAddSubscriptionExplanation": {"en": "In case you received a link to a font repository by email or elsewhere, you can copy and paste the link here. \nLinks should start with <em>typeworld://json+</em> or similar.", "es": "Si recibi\u00f3 un enlace a un repositorio tipogr\u00e1fico por correo u otro medio, puede pegar el enlace aqu\u00ed.\nLos enlaces deben empezar por <em>typeworld://json+</em> o un c\u00f3digo similar.", "de": "Falls Du einen Link zu einem Schriften-Abonnement per E-Mail oder anderweitig erhalten hast, kannst Du ihn kopieren und hier einf\u00fcgen. \nLinks sollten mit <em>typeworld://json+</em> oder \u00e4hnlich beginnen."}, "response.invalidSubscriptionURL": {"en": "The subscription URL is malformed.", "de": "Die Abonnements-URL ist fehlerhaft."}, "response.sourceAndTargetIdentical.headline": {"en": "Identical Users", "de": "Identische Nutzer"}, "response.clientVersionInvalid.headline": {}, "response.userAccountForAccessTokenRequired": {"en": "Accessing a subscription with an access token requires the app to be linked to a Type.World user account."}, "Invited by": {"es": "Invitado/a por", "de": "Eingeladen von"}, "Copy": {"es": "Copiar", "de": "Kopieren"}, "response.temporarilyUnavailable": {"en": "The service is temporarily unavailable, but will be back soon. Please try again later.", "es": "El servicio no est\u00e1 disponible temporalmente, pero regresar\u00e1 pronto. Int\u00e9ntelo de nuevo m\u00e1s tarde.", "de": "Der Dienst ist vor\u00fcbergehend nicht erreichbar. Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal."}, "ProUserAccountExplanation": {"en": "You\u2019re awesome because you\u2019re a <b>Pro</b> user. Cheers for that. <a class='visitUserAccount'>Click here to manage your billing</a>.", "es": "Eres incre\u00edble porque eres un usuario <b>Pro</b>. Saludos por eso. <a class='visitUserAccount'>Haga clic aqu\u00ed para administrar su facturaci\u00f3n</a>.", "de": "Du bist spitze, weil du ein <b>Profi</b>-Nutzer bist. Danke daf\u00fcr. <a class='visitUserAccount'> Klicke hier, um deine Abrechnung zu verwalten </a>."}, "Seats Installed": {"es": "Asientos instalados", "de": "Installierte Sitze"}, "Unnamed": {"es": "Sin nombre", "de": "Unbenannt"}, "Email Address": {"es": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico", "de": "E-Mail-Adresse"}, "GitHubRequestLimitRemainderExplanation": {"en": "You have %requests% requests left. They will reset at %time%.", "es": "Le quedan %requests%. Se restablecer\u00e1n a las %time%.", "de": "Du hast %requests% Anfragen \u00fcbrig, die um %time% zur\u00fcckgesetzt werden."}, "This app": {"es": "Esta aplicaci\u00f3n", "de": "Diese App"}, "We thank our Patrons": {"es": "Agradecemos a nuestros patrocinadores", "de": "Wir danken unseren Unterst\u00fctzern"}, "response.noFontsAvailable.headline": {}, "Icon in Menu Bar.Mac": {"en": "Icon in Menu Bar", "es": "Icono en la barra de men\u00fas", "de": "Symbol in Men\u00fcleiste"}, "Little Snitch App Description": {"en": "The Type.World app is a front end application for over-the-web font installations. It greatly improves the font user experience for fonts distributed through participating publishers.", "es": "La aplicaci\u00f3n Type.World es un frontal para instalaciones de tipos de letra por Internet. Mejora sobremanera la experiencia de usuario relativa a la distribuci\u00f3n de tipos de letra de fabricantes participantes.", "de": "Die Type.World-App ist eine Endnutzer-Anwendung f\u00fcr Schriften-Installationen \u00fcber das Internet. Sie vereinfacht ma\u00dfgeblich die Erfahrung der Schriftnutzung von teilnehmenden Schriftverlagen."}, "Pending Invitations": {"es": "Invitaciones pendientes", "de": "Ausstehende Einladungen"}, "Update All Subscriptions": {"es": "Actualizar todas las suscripciones", "de": "Alle Abonnements aktualisieren"}, "Subscriptions": {"en": "Subscriptions", "es": "Suscripciones", "de": "Abonnements"}, "Update All": {"es": "Actualizar todo", "de": "Alle aktualisieren"}, "InviteUserByEmailAddressExplanation": {"en": "Invite users by their email address. This needs to be a valid Type.World user account.", "es": "Invite a personas por correo electr\u00f3nico. Estas direcciones deben corresponder a cuentas v\u00e1lidas de Type.World.", "de": "Lade Nutzer ihrer E-Mail-Adresse nach ein. Dies muss ein g\u00fcltiges Type.World-Nutzerkonto sein."}, "Installing": {"es": "Instalando", "de": "Installiere"}, "response.revealedUserIdentityRequired.headline": {"en": "Revealed User Identity Required", "es": "Es necesario que revele su identidad", "de": "\u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t"}, "Foundry/ies": {"es": "Fundiciones", "de": "Schriftverlag(e)"}, "Manually": {"es": "Manualmente", "de": "Manuell"}, "Cut": {"es": "Cortar", "de": "Ausschneiden"}, "unverified": {"es": "inconfirmado", "de": "unbest\u00e4tigt"}, "Originally Provided For": {"en": "Originally provided by %publisher% for", "es": "Originalmente provisto por %publisher% para:", "de": "Urspr\u00fcnglich bereitgestellt von <b>%publisher%</b> f\u00fcr"}, "Not Installed": {"es": "No instalado", "de": "Nicht installiert"}, "RemoveInvitationConfirmationExplanation": {"en": "The subscription with all its fonts will be removed.", "es": "Se eliminar\u00e1 la suscripci\u00f3n y todos sus tipos de letra.", "de": "Das Abonnement mit all seinen Schriften wird entfernt."}, "Password": {"es": "Contrase\u00f1a", "de": "Passwort"}, "yesterday": {"es": "ayer", "de": "gestern"}, "RevealIdentityRequiresUserAccountExplanation": {"en": "The revelation of your identity to the publisher requires a Type.World user account.", "es": "Para revelar su identidad al fabricante necesita una cuenta de Type.World.", "de": "Die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t an den Verlag ist nur mit einem Type.World-Nutzerkonto m\u00f6glich."}, "Open Type.World App": {"es": "Abrir aplicaci\u00f3n Type.World", "de": "Type.World-App \u00f6ffnen"}, "response.userUnknown": {}, "on": {"es": "en", "de": "auf"}, "Removing": {"es": "Quitando", "de": "Entferne"}, "Subscription": {"en": "Subscription", "es": "Suscripci\u00f3n", "de": "Abonnement"}, "response.duplicateInstallation.headline": {}, "No": {"es": "No", "de": "Nein"}, "Subscription Preferences": {"es": "Preferencias de suscripci\u00f3n", "de": "Abonnements-Einstellungen"}, "Subscriptions removed": {"es": "Suscripciones eliminadas", "de": "Abonnements entfernt"}, "response.invalidSubscriptionURL.headline": {"en": "Invalid Subscription URL", "de": "Ung\u00fcltige Abonnements-URL"}, "Pending": {"es": "Pendientes", "de": "Ausstehend"}, "response.temporarilyUnavailable.headline": {"en": "Service Temporarily Unavailable", "es": "El servicio no est\u00e1 disponible temporalmente", "de": "Dienst vor\u00fcbergehend nicht erreichbar"}, "response.seatAllowanceReached.headline": {"en": "Seat Allowance Reached", "es": "Se alcanz\u00f3 el m\u00e1ximo de puestos", "de": "Sitzanzahl erreicht"}, "Agree": {"es": "De acuerdo", "de": "Zustimmen"}, "Weekly": {"es": "Semanalmente", "de": "W\u00f6chentlich"}, "1 year ago": {"es": "hace 1 a\u00f1o", "de": "vor 1 Jahr"}}